六四維園直播 link

六四維園直播 link

果燃台
2019年6月4日 晚上6時55分
六四晚會

直播 LIVE

場刊 leaflet

2019年6月4日（星期二） 時間：晚上8時 地點：香港維園足球場

Tuesday, June 4, 2019, 8pm, Football Pitches, Victoria Park, Hong Kong

維園

推